香港咁多工作奴隸, 係咪因為讀書時學校無教佢地睇動物農莊

好睇

根本1984 ，動物農莊依類啟發性高，長度又合適比細佬睇先係，又可以當英語教材

學校訓練奴性既地方來
永遠都係老師岩哂 個個要跟校規 學生本分係讀書
好撚多教畜嫁

母校f.2 教animal farm 都叫政治啟蒙之一

錯,係睇再見列寜

中學提都冇提過

學校有教啊
但係都冇撚用

中學個陣呀sir要我地拎黎做sba
要係1984 animal farm同唔知咩到揀

全校都係 應該係好學校都係大個咗諗翻先知原來學校咁好會教呢啲書

佢用寓言方式講 就係想淺白咁灌輸呢啲概念俾你姐

因為香港英文教育係垃圾囉

睇完又點
咪又係做社畜

班教畜都唔知有幾多個睇過george orwell
1984真係好撚痴線，幾十前寫嘅書今日睇番都仲係好似預言咁講中哂

做老師依d經典點會無睇過,但有無心機教就另一回事了

利申中學高中英文有教依本,但都無講到深層意思,英文老師都只係當普通故仔咁教